有無高登開市第一擊

今日人數幾多呀？

連開高登既意慾都無